［物資］求問買對講機有咩講究

成日都話要買對講機但好似無咩人真係有買咁⋯
覺得727係咪真係多d人有機係手會好d
小女對呢方面又零認知，好怕買錯嘢。
見有平有貴又唔知分別差幾多
有無巴絲可以介紹下推薦下

個人覺得對講機唔安全
一俾人沒收就聽曬你哋講嘢

咪買支那牌啦
唔好買錯數碼機，行 3G/4G 收唔到電話就廢咗
最少要買有子頻道嘅
因為對講機本來就係公海，有子頻道無咁易撞中

好似話唔好買叉電,買用電芯既係基本

你唔買409機,一俾人搜到,即拉

888s好次得，uv5r就要牌

888s三四個街口就聽唔到